作為外人 我覺得和理lunch真係最強文宣平台

首先好多謝和足lunch 手足既堅持
你諗下只需要百幾二百人同一個短短既lunch time
就上到蘋果同立場幫你宣傳
我連登推爆幾個post 貼幾區牆都無咁好效果
手足，你地既message 我有睇

佢哋仲要日日都搞真係好痴線多謝佢哋

同動搖中嘅淺黃朋友傾計

無錯 完左之後仲有提人今晚去愛丁堡
絕對有文宣作用

有d似陳豪

呢位手足型到

二百萬人為一張相
二百人又係一張相
有時真係唔洗咩都吹大雞
做到出黎既message 夠勁就得

紙皮都得咁一次condom都得啦

第三張個哥哥仔

收工一推 多謝中環友

型到核爆

直係唔好覺得幾千變幾百就灰
起碼我仲睇緊

推比收工既手足睇

得呢兩間報有撚用咩

好多人未必日日睇連登
但日日睇IG

兩個黃媒，同溫層

街上文宣有好多叔叔嬸嬸睇架

冇話放棄遊行同貼牆
鼓勵下和你lunch姐

唔反對，支持
不過未係最強個字眼太誇張

推